香港愈來愈大6

樓下茶記一到十點就派人出門口，望下附近邊間食肆仲放人入去，即打電話篤背脊……
香港人冇得救……

香港人不嬲係咁架啦，
你估三十年前咩